# TFG

Desarrollo de una aplicación descentralizada de gestión de alquileres vacacionales basado en Ethereum

## INSTALACIÓN

El proyecto ha sido trasladado a github, donde se encuentra el README actualizado con toda la información

**https://github.com/andresvsm/DRenting**
